$四叉野,英文文法課程(網上30小時) 值唔值？

fb見到個廣告, $4叉野 7個單元(30堂,大約30小時)
重點就係話了解文法規律,唔岩初學小孩或成人
大家有無咩心得, 哩啲課程對學習英文效用如何？

以前玩過收費英文,主要係聽力,台灣希平方 試過幾舊水，之後睇免費voicetube片都差不多Function

30個鐘就學到 咁使撚學咁多年咩
語文係要靠時間浸出黎 除非你係天材
信嗰個正on9 當交智商稅啦

我意思唔係信佢話咩 "三個月學成外語etc / 保証5星課程etc"
想了解下有無ching上過文法班 佢啲內容同方式實唔實用,睇下有無咩心得,
就好似國際音標咁,聽其聲 知其形 見其形 知其聲，但一般人都唔知係嘜 一頭冒水

不如比錢搵鬼妹online慢慢學

買本cambridge grammar book做好過

30小時有撚用咩

英文係浸
你睇劇重學得多

保證用下腦啦 4千做咩唔好

網上見比較多人推介哩本

你地誤解哂,我只係打個比喻 讀完唔會曉飛
"保証嘜嘜課程" 一般會有前設
-要你喺mock卷拎到某分數
例如校內卷要你拎80分, 咁公開試佢保証你拎60分-70嘅grade；如果拎唔到某個成績,就免費重讀
個邏輯就係, 你本身跑到9秒9，我保証你跑到12秒, 跑唔到就免費再上堂,你可以放棄,可以磨爛席

我想問嘅係喺文法方面大家有無咩心得 對英文水平有幫助

睇書比較有用語法書垃圾

唔好幻想

宜家我睇Bbc news article, 書嘅話 搵緊有無咩文學書會有興趣

大把免費資源學英文
你話四差野有個鬼妹同你練oral就唔同講法

就係哩本，不過其實佢有細份初中高級。正常乜都冇寫應該係中級，但中級大部份情況都夠用，除非你真係要寫啲好認真嘅書信。否則一船去到中級你都係明白到人哋句嘢點解咁講或咁寫。

邊種oral先？

見有啲網上平台1對1傾計,百鯪蚊 一小時
有無試過

記得由淺入深